究竟小妹粒心痛夠未

日痛夜痛 屌你嗰肺

睇醫生

渣ga

小妹都係

睇ed

你估我想

絲打做咩事心痛

男神唔理我

死得未？

木

咩事心痛 洗唔洗哥哥幫你驗下

快啲爆炸